係TST SOGO 番工既巴打們 今日爽唔爽

朝早0930到而家2300

利申 賣袋J

岩岩打完卡 番到屋企又唔知幾點